油塘居民入一入黎

叔叔咁撚勇咁撚型
大家一定好想支持佢
我已經記住佢個名

洪國樑

我出入見到你一定同你打招呼

油塘出名多痴線佬，我們一定會保護你

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

洪國樑我愛你

有冇人唔識樑哥呀

好想好似追韓星咁圍住你尖叫

我警告你型痴線佬唔好搞我樑哥
我樑哥好打得
打撚死你班垃圾

油塘果然多垃圾
居然冇人入黎支持樑哥
你們唔配自稱油塘人

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

嘩…個樣衰到呢，好似輸左好多咁喎

樑哥

光復香港 時代革命
見一次屌一次

我一定尖叫加失禁迎接你 樑哥

得8個人讚成
我對你們好失望

入黎推post呀
我要組成自慰隊護送樑哥

推

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

好想見下佢真人啊！

紀律部隊 海關係咪要政治中立
佢錦搞 可唔可以推到炒左佢？

外賣

唔知樑哥搭地鐵定巴士呢
反工我有白卡拎綜緩
最多係時間
日日去地鐵站等你先

你都痴撚線
佢幫警察做野
警察一句協助辦公
邊個可以掂我樑哥

就係驚你班垃圾搞我樑哥
所以我要企出黎護送樑哥

輕輕再推